第一年嘅情人節應唔應該一齊過？

收皮啦

你哋由出世嗰刻就已經一齊喇喎

同佢講分住一日手先